香港係世界數一數二最公平既城市

有錢人日日享受生活

好公平

窮撚日日受苦

都係好公平

你上一代生活成點

下一代都係咁生活

好公平

阿媽係女人

呢樣就度度都係咁㗎喇

問題係連登窮鬼

唔想呀媽係女人

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

閱

原來外國窮撚日日好生活
有錢就辛苦